新手改詞

歡迎批評交流
原曲：如果東京不快樂

失眠

綿羊天天都發現
腦裡未停發電
失眠如對峙
藝文志不可催眠煩惱絲
缺睡意 還心牽 給我的恩賜

憶起今晚的午宴
困意突然乍現
失眠仍過電
喚來陣雨沖洗掉舊照片
缺睡意 多少次 仍未能進睡五點

困 倦了雙眼合上入眠是本事
這未免教人哽咽
眼 合上吞了安睡的藥睡枕邊
渴求浮生睡多遍

天邊顛倒的愜意 閉眼與神對視
憂愁能揭示 讓難唸標籤想作是廢紙
這倦意 只一次 能銜接到下輩子

困 倦了雙眼合上入眠是本事 這未免教人哽咽
眼 合上吞了安睡的藥靠枕邊 渴求浮生睡多遍

我 望見風刮雨下床上半張面 那櫃斜角纏蜘絲
我 讓我這生這世悠閒地擱淺 任由嵌身後雙翅

纏蛛絲會聽落易明啲

比起我既作品，依首應該唔入流

本身應該都係想填蛛絲

有冇得睇睇

中大多好 科大多好
不甘安於考試制度裡 迷信補習遵理我達到
條野不舉 無法溝女
不惜犧牲一切去搵工 僱主的想法太俗套
只可惜考試是一堆挫折 只可惜低薪是必須妥協
恒大都好 I大都好
五皮積蓄足以購入到 廉價學位昆鳩我老母

學歷得到 智力不保
溫書不必講究有回報 做present總會靠電腦
只可惜maths是一堆數字 只可惜maths是一聲符號 怕溫書
如果中大能選擇 馬料水街口你我踏出的每步更瀟灑
如果考試能請槍 恒仔都總有價值 不必接受恒大的糟蹋